跪求各位巴絲打幫幫手 唔小心跌左銀包

借朋友acc開post
小妹個朋友應該喺沙田撘810綠van果時唔小心跌咗銀包
銀包係黑啡色，入面有唔少cash，身份證，信用卡，提款卡，八達通，工卡，車牌，仲有4張相(細個嘅相，同女朋友影嘅相)
個銀包對我朋友好緊要，有好心人執到可唔可以同我講，重酬！
連登有愛 大家可唔可以幫幫手

男人老狗唔見銀包咪講囉 扮咩小妹

我真係絲打嚟

推

唔該哂